分化撚請入

唔好屌p牌住
外國人都識咁諗 我地淨係識係度分化？